\subsection{Kryteria kosztu}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/ccc_9_M_100000_5_3_30_mean.pdf}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej i najgorszej alternatywy.}
	\label{fig:ccc_9_M_100000_5_3_30_mean}
\end{figure}

Na rysunku \ref{fig:ccc_9_M_100000_5_3_30_mean} widać, że od 3 do 30 alternatyw dla wyboru najlepszej alternatywy przewaga metody COMET nad metodą AHP zwiększa się od 5 setnych do 17 setnych. W wyborze najgorszej alternatywy metod COMET również okazuje się najlepsza, następnie jest metoda AHP, a ostatnia metoda TOPSIS. Należy zaznaczyć, że wyniki osiągane przez metodę TOPSIS, będąc gorszymi od metody AHP i COMET, są znacznie lepsze niż losowe wybieranie alternatywy. Dla 30 alternatyw metoda TOPSIS osiąga około 67\% poprawności, gdzie poprawność losowego wyboru alternatywy wynosi 3.(3)\%.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/ccc_9_M_100000_5_3_30_swarm.png}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej alternatywy.}
	\label{fig:ccc_9_M_100000_5_3_30_swarm}
\end{figure}